好想食豪大大

有冇絲打買比我食

小妹去緊買

好撚爽呀今天是煲劇日

唔要肥婆